Ze lieten een zeer liberale tafel voor meneer en mevrouw Pocket, toch leek mij dat altijd zo verreweg het beste deel van het huis dat zou zijn ingescheept zou zijn geweest de keuken, - veronderstel altijd dat de kostganger in staat is tot zelfverdediging, voor, voordat ik er een week was geweest, een naburige dame met wie de familie was waren persoonlijk niet bekend, schreef om te zeggen dat ze Millers had gezien de baby slaan.
